其實香港過萬聖節同平時無分別

你唔係去海洋公園的話

就得啲商場會稍為整色整水

你估本腎真係同你地認真討論咩

揾藉口貼烏賊唧

整多兩張先

救人呀！！有手足想自殺

水中play

同隻烏賊玩水中play我相信係佢play我多啲

拉，樓主想洗走重要po